和平獎係魔咒，係魔鏡

魔鏡呀魔鏡
呢個世界最和平嘅邊個？
咪就係我地香港人囉
呵呵呵

邊個咁大整蠱呀

錯，係唯唯

頒個人民英雄獎啦
雷鋒級